我每個台都開128 夠膽就128出嚟打柒我

好維園一號場近馬路籠門架等
打柒你個仆街

pish

P你個K 我星期日就組團黎打撚7你

運動未完 仍需努力
128維園見
129 半週年紀念 大三罷

推

真心係連登呢啲同溫層宣傳效率奇低
一早個個都知